健民書房(55)X吳靄儀: 重讀多遍的書

健民書房(55)X吳靄儀:
重讀多遍的書
Feb 9, 2021

kmchan陳健民
12.6K subscribers

Margaret Ng 今次有甚麼金句?
John Berger (2016) Confabulations (London: Penguin)
吳靄儀《雲心所往》(香港:牛津出版社)

健民講堂：